私煙真的同佢首歌一樣交出了生命

好似係自稱「睇咗醫生」咋喎.......